有無歷史書或網推介？

理科出身，無從入手。中外歷史都得

錢穆 國學概論 國史大綱

睇錯咸網

咁撚樣都睇錯 真膠定假膠